БПФ WAW аудиофайла

	1. Запусть Kotlin-скрипт с примером, указанным в функции main. Сгенерируется 2 файла: извлеченные семплы и БПФ для этих семплов.
	2. Запустить Matlab-скрипт. Выведутся 2 графика: частотно-временное БПФ, полученный в результате работы Kotlin-скрипта и БПФ Matlab-а.